中共冇血了 你地可以阻佢補血

古代大部分人都係農民，被權貴綁死係某一地區/職業/消費水平，無法透過運用資源翻身

但係美國近代不斷輸出其文化，最主要就係財技(QE/美元貿易)及通訊(手機/IT/YOUTUBE)，而家透過各種渠道就可眾籌資金，購買資源，係生活上實行自己的政治理念

大陸14億人口 印度近14億人口美國咁強都係得3億，呢2個國家都應縮剩3億人

權貴有大量資產及資本，但如果冇社會提供流動性/GDP比佢，都係坐食山崩

繼續黃色經濟圈就可永續運動越來越接近民主目標，無法被打敗，即使工會/立法會/接管政府/法治/國際等戰線都失敗

通訊 (文宣/警暴地圖/國際戰線)
經濟 (黃色經濟圈/商會/本土企業/外地工廠)
金融 (積分現金券/反送中基金/網購平台)
組織 (自決政黨/工會/影子內閣)
勇武 (民團)

碌左個十蚊入黎，一陣拎黎唱美金用

樓按唔好用中銀，強積金都唔好用中銀。一蚊都唔俾佢賺。

理論上係

XX
XXXX
XXX